唉。。又話熊市又話大跌，做淡輸到仆街，救命

點解個市越升越有架，唔係到頂啦咩
圖表又穿頭破腳，買哂熊架嘛今次仆街啦
熊軍巴打們點算好？做淡又慘過做雞

我要永久退出熊軍了

以後不信財演了又話熊二彈完啦
買牛就日日叫雞，買熊就慘過做雞

講真個市升到爆炸睇淡都等佢開始跌先入喇
而家日日用生命力硬接個升幅做咩呢

入牛軍

你牛軍黎架喎

一手熊？